歐洲股市發生緊咩事。。。

全新跌緊1-2%

*全部

MIB跌緊接近成千點5%

正股唔驚

意大利

正股驚閪咩

重put咗
今次仆街啦

屌你 曬命?

加息後果來了

意大利唔掂

意大利又有咩新聞?

意粉咩事？

Italy預算deficit大過歐盟建議

定啲嚟啦

-2.4% 仲要未來三年，歐央行真係多得你唔少

有冇CHING 年頭跟左RAY DALIO搵食

避險貨幣CHF同YEN冇反應wor

去曬美元

歐豬

美匯指數

意大利發左乜事

淡友fatfat

呢排興用美元避險喎 好似係

升返啦 無事啦

我啲歐羅呀